# これは何？
Discordのボイスチャネルに誰か入ってきたときに通知するbotのプログラムです．
Python3.6.5で動作を確認済み．(Python3.7はDiscord APIが対応していない．)
## voicech_inform.py
voiceチャネルが0人から1人になったとき「〇〇が通話を開始しました (日時)」，
voiceチャネルが1人から0人になったとき「〇〇が通話を終了しました (日時)」
と指定のテキストチャネルに書き込むBotです．
プログラムを動かし始めるときは，
flagの数と現在voiceチャネルにいる人数が同じになるようにしてください．
## voice_in_out.py
voiceチャネルに誰かが入ってきたとき「〇〇が入ってきました (日時)」，
voiceチャネルから誰か出ていったとき「〇〇が出ていきました (日時)」
と指定のチャネルに書き込むBotです．